香港人，我哋未來見

雖然琴晚喺尖沙咀好開心，
我自己睇live都feel到個氣氛好正，
或者呢個moment只係一個喘息，
但我相信，
終有一日，
我哋各位會除低口罩，
喺煲底、尖沙咀，
一齊玩laser，
一齊唱歌、跳舞。

高峰的風景多美好
也共遍 踏塵跟土
在這秒鐘 仍一起看夕陽
約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

香港人，我哋未來見。